YouTube係咪傻撚左？

Have you ever ____?
屌你老母 做乜呢排d廣告多到咁撚樣
想聽首歌 屌你要飛成2 3個廣告先播得
有d離撚譜到播播下歌插個廣告

2018年都仲有傻閪唔撚柒識用adblock

手機撚有咩